英國會議員沙馬：外交部必須要求中國去把12港人送回港和立即給予完整法律代表權

推

咀砲

你干涉中國內政，中方強烈譴責

土共： 關你屁事

要啦